\input{def-impression.tex} % combien de diapos par page
\input{../Commun/head-ps-pdf.tex}
\input{def-beameropts.tex} 

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{verbatim}
% lister du code source
%\usepackage{listings}
%\lstloadlanguages{sh, Perl, tcl}
%\usepackage{pgfarrows}
\usepackage{xspace} % espaces dans les macros
\usepackage[french]{babel} %% FRANCISATION %%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%\setlength{\parindent}{0pt}
%\setlength{\parskip}{1.3ex}
%\renewcommand{\baselinestretch}{1.1}   % espacer les lignes

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\title[Linux]{Formation Linux\\Compilation LPIC-1}
\author[G. Allègre -  INPG FC]{Guillaume Allègre\\
  \texttt{Guillaume.Allegre@silecs.info}}
\institute{Silecs}

\date[2019]{2019}

\setcounter{tocdepth}{0}
\input{../Commun/head-commands.tex}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\begin{document}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\subsection*{}
\begin{frame}
  \titlepage
  \begin{center}
  \includegraphics[width=0.3\textwidth]{figures-import/logo_silecs.png}
  \end{center}
\end{frame}

\input{../Commun/pre-licence.tex}
\input{parts/p000-lpi.tex}


\section[Cont]{Linux - Contexte}
\input{parts/p010-linux.tex}
\input{parts/p020-libre.tex}
\input{parts/p030-distros.tex}
\input{parts/p040-economie.tex}

\section[Base]{Bases de l'utilisation}
\input{parts/p110-demarrage.tex}
\input{parts/p120-shell-base.tex}

\section[Fichiers]{Gestion des fichiers}
\input{parts/p130-fichiers.tex}
\input{parts/p132-permissions.tex}
\input{parts/p135-liens.tex}
\input{parts/p140-archives.tex}
\input{parts/p145-recherche.tex}
\input{parts/p150-classification.tex}
\input{parts/p160-fhs.tex}

\section[Outils]{Outils en ligne de commande}
\input{parts/p200-filtres.tex}
\input{parts/p220-processus.tex}
\input{parts/p230-ordonnancement.tex}

\input{parts/p210-editeurs.tex}
\input{parts/p218-emacs.tex}
\input{parts/p250-courant.tex}

\section[Réseau-U]{Réseau pour les utilisateurs}
\input{parts/p712-reseau-base.tex}
\input{parts/p760-ssh.tex}

\section[Shells]{Shells et scripts}
\input{parts/p300-shell-general.tex}
\input{parts/p310-shell-interactif.tex}
\input{parts/p320-shell-mixte.tex}
\input{parts/p330-shell-scripts.tex}
\input{parts/p380-sed.tex}
\input{parts/p390-awk.tex}


\section[Utils]{Gestion des utilisateurs}
\begin{frame}
  \pagetitre{Gestion des utilisateurs}
\end{frame}
\input{parts/p410-utilisateurs.tex}
\input{parts/p415-pam.tex}

\section[Services]{Administration des services}
\begin{frame}
  \pagetitre{Administration des services}
\end{frame}
\input{parts/p420-boot.tex}
\input{parts/p430-services.tex}
\input{parts/p435-cron.tex}
\input{parts/p450-logs.tex}

\section[FS]{Administration des systèmes de fichiers}
\begin{frame}
  \pagetitre{Administration des Systèmes de fichiers}
\end{frame}
\input{parts/p480-filesystems.tex}
\input{parts/p530-bibliotheques.tex}
\input{parts/p495-lvm.tex}
\input{parts/p482-filesystems_avances.tex} %% Optionnel
\input{parts/p486-ext2-extensions.tex} %% Optionnel
\input{parts/p488-xattr-acl.tex} %% Optionnel

\section[Ressources]{Administration des ressources}
\begin{frame}
  \pagetitre{Administration des ressources}
\end{frame}
\input{parts/p500-etc.tex}
\input{parts/p501-etckeeper.tex}
\input{parts/p460-ressources.tex}
\input{parts/p520-localisation.tex}
\input{parts/p510-x11.tex}

\section[Modules]{Périphériques et modules}
\begin{frame}
  \pagetitre{Administration des périphériques\\et des modules}
\end{frame}
\input{parts/p610-modules.tex}
\input{parts/p490-peripheriques.tex}
\input{parts/p620-udev.tex}
\input{parts/p610-noyau.tex}  %% Optionnel

\section[Réseau]{Administration réseau}
\begin{frame}
  \pagetitre{Administration réseau}
\end{frame}
\input{parts/p710-reseau-ipv4.tex}
\input{parts/p715-reseau-ipv6.tex}
\input{parts/p720-dns.tex}
\input{parts/p722-dhcp-etc.tex}
\input{parts/p730-reseau-services.tex}
\input{parts/p760-ssh.tex}
\input{parts/p740-reseau-securite.tex}
\input{parts/p745-reseau-iptables.tex}
\input{parts/p750-reseau-wifi.tex}
\input{parts/p765-gpg.tex}
\input{parts/p766-openssl.tex}

%% services légers
\input{parts/p800-sauvegarde.tex}
\input{parts/p810-impression.tex}
\input{parts/p820-ntp.tex}
\end{document}


\section[Paquets]{Installation}
\begin{frame}
  \pagetitre{Installation d'une distribution}
\end{frame}
\input{parts/p900-installation.tex}
\input{parts/p910-installation-debian.tex}
\input{parts/p920-installation-redhat.tex}

\section[Paquets]{Gestion des paquets}
\begin{frame}
  \pagetitre{Gestion des paquets\\(deb et rpm)}
\end{frame}
\input{parts/p930-paquets_intro.tex}
\input{parts/p940-paquets_deb_obsolete.tex}
\input{parts/p950-paquets_rpm.tex}
\input{parts/p960-paquets_complements.tex}

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% End:
